英文3左但22分可以點

中文3英文3
Best 22分
可以點揀
想讀Polyu

公開大學唯一選擇

Poly

Polyu

Polyu hd

笑撚左

22分

夠直入啦 有咩好擔心？

能大幫到你

Ok

Polyu hkcc

傻閪柏堅

屌你老母

22分有中大唔讀 竟然想讀poly？
傻撚咗？

22分都有科大讀
仲aim poly

除左on9, 都唔知用咩字黎形容好

毅進

中大好撚勁？深圳個間？

學我地走後門啦
利申 12分入hkcc走後門入一大 見到班傻仔考dse考到咁辛苦真係笑死

retake喇

Ive